今日去車公廟，就知七婆政府浪費香港人錢同時間

搵幾個人，專人幫入廟人士去寫名，但只留個姓，同電話，
大部分人都係9up，仲要如果一家大小同朋友只留一位電話就可以入廟

唔好咁大聲